茫茫然在數星星 天際多麼平靜

獨站夜街中獨懷念她 不知一街童正踏著我影🚬🚬🚬

岩聽？

梁炳後來唱嗰首對應嘅都好正

有冇link

有冇danny仔fans

一再問究竟
不再問究竟

醉撚晒

三賤93分仲飲水

仆街死了

撚樣三賤

這個艦隊

仆街死啦三箭

仆街 完未 買唔到啊

10c jump

墨城

日本波正一賤種狗

90+ 3連

飲砒霜啦三箭狗

我也是碎了

日假d角痴撚線, 下次唔玩

唔度球了
大師對家算

西甲角細？

橫濱最後角球旗戰術

又要講多次, 日本波全撚部都係假架, 女人d波已經係假啦, 你唔係以為男人既波都會真呀嘛?

愛斯快d入

食屎啦

24射一球都冇

Blacklisted 三賤

出左了 上面

屌 次次買撚完先知同大師同路

報紙都揈埋出去喇我

三賤
我屌撚7你老母臭化閪含家產
24射都可以唔中
正賤種

屌你老母死架仔

新post留名

量力而為

無人想要c, 點解你要俾我

勤各位手足唔好再買三賤,死鳥等垃圾波, 你買佢會豬, 你唔買佢可以456, 根本係要玩鳩你

問現在我如何能不心痛

食屎啦三箭 你老母比狗屌呀

咁今日緊係正數啦

屌, 睇唔到

every shalalala

臭雞

準備去隔離澳洲個場屌角先

狗會個你即管逼害我同一眾手足！等我贏撚爆你再買起三賤推曬班撚樣做男優專接五十路

Lm

活像受罪又離不開

盧洪哲安慰區

屌輸埋墨城就戒
屌你老母假波迫害

我

如果輸，一齊

又嘔返比狗會 多謝三賤

盧b 我永遠支持你

羊派我 我用3場30%水換

Gchi

盧洪哲 氣魄更壯

哈 傻鳩買日假 抵啦

食屎啦 屌你老母

永遠支持盧蛇

btw

松本反cup呀dllm

斬手指啦柒頭

( Show Blocked User - 屌你老母死架仔 )

荷甲大波有同路嗎

4場25%水 = 100% 詠巴快

Thanks各位手足

呢隊撚樣三箭 上次場日杯決賽
我同你買左佢 先入一球 比飛腳反cup6:3

630 串了, 可以買少少

加油

盧蛇sorry

再買三賤我就食屎

今晚想煮飯 煮乜好

似細啦

我愛盧蛇

唔關你事

盧根一陣執返

咪就係

永遠支持盧b

松本3射0中

盧蛇又大注

等你帶領一眾手足東山再起

度定下場

馬會冇錢了

一日盧b 一世盧b

支持盧盧

馬會我玩下咋
比返d錢我啦

人冇事先做到世界冠軍

大家算鳩數啦 留番啖氣唔駛再安慰盧狗了

佢淨係要嘉琪架咋

唯有等德乙盧了

挫折，細注就係咁中
一大注就連希望都唔畀我

求盧蛇帶領

支持盧蛇

別放棄💪🏼💪🏼💪🏼🔥

澳假15c是夢嗎？

不是

你又all in?

有冇手足掛住我

hi

矛

墨城cup啦屌你老母

攰4
仲要返埋聽日
人地放假去happy
我就on999返工

10%機會

公主b

盧b 詠b 同路 就會

角呀屌你

光輝墨城刷角

少年派我ok？

比華。。。

利山。。。

松本cup未

無左。。。

lo miss me？

重新出發成功轉生

今晚度條世紀8x1起機

想g

Miss ar

same

廿蚊者，用左琴日條3串1起返小小機

好久不見

好感動

珀g goalllll

pussy

典解系紫色

勿念

我都係 琴日細注就十連中
今日大注就一場都未贏過 哈哈

一陣睇

刷角刷角

流巴唔好衝動喎
小心1860

kaki goal

大哥，I know that feel

唉，想死

刷角呀

恭喜...

仲有我

安慰下佢啦

手多

佢既咪即係佢既

繼續刷角

盧蛇要振作呀

琴日中得多就個個吹奏
今日輸到爆厰放下負都無人理我 人情泠暖到😂

3:1

哈 好波

松本cup派盧100

？？

盧咩事？
冇追po
陪緊屋企人

輸左1500

波post係咁，呢到有愛 想同大哥攬下

有我..

棍撞棍

加油呀我盧

澳快刷角！

allin荷甲大波了,輸左就quit game了

冇人愛我...

想死 唔刷角

小妹

大師好波

遲d起返機比水比你算了😂

盧 唔好唔開心啦 笑番

4.5

加油今晚屌爆狗會

松本 mola mola

星期六日真係

橙死 我都大注豬死

又要出水又要安慰我盧又要含

又要屌球

5.5s 1.92

有無人愛我?

Me

手頭上既錢輸曬了
得返唔用得果d😂 雷加贏唔到真係要下個月見

有

男同性戀者心事分享區

你留返啦，其實我仲贏緊。。。係唔甘心啫

以為半7 不適合用於澳假

象男都奶野

笑左 11.5 12.5 13.5 炒哂

同路 努力返工搵錢反cup馬會

Only bought @1.69

半7全7？

我都係

琴日羊啲錢仲有剩

澳刷爆佢啦

松本就goal

下個月見

開心仔 半7全7

二世半大

雷加利斯開大啦 屌你老母

就cup

小盧子 攬攬 笑番啦

仆你個街 半7冇好野

琴日先一場半7全10

求下你松本

仲未肯刷

笑死, 真係有魔咒, 唔識刷

得返20蚊

我都豬下先
有女皇抱抱

Kaki 小盧好苦呀

on9 半7冇補飛

永遠支持我盧 不離也不棄

唉 11.5 12.5 13.5

愛斯入球未

我唔敢講大注架喇，驚你地都大注

屌 俾角啦

下半0:1完場

星期日 16
珀斯光輝(主) 對 墨爾本城(客)
角球大細
大[10.5]@2.02

松本cup呀 贏半格都收貨

食糖好冇？

松本cup未？

澳職5:1OK? 買左10蚊

松本cup cup cup

不了。。。。

爆c喇屌

8C

10.5入唔入好

7射0中 blacklisted

cup呀松本

696goal

屌你老母松本

除非cup

松本加油

給我一個吻可以不可以

松本cup唔到以後唔買

啜

松本要cup呀求你

我屌你老母熊本熊
七場未贏過波 我一買就爆鳩我

metoo

盧成功了

想喊 11.5 12.5 13.5

我呢

邊場 過左就算喇..

屌你老狗會我復活喇

下一球墨城

澳假

696 0:2 jump

tmac

請最少都俾13c我

松本龍都唔中

冇人要二世 ？

696 原本都想買你
Sad
三賤害人不淺

969 2c

結婚請我

買左200 雷利大波串仙台

仲係8角 屌你老母

咁都犯規, 笑唔笑死人, 身體機能差炸wo

有無幫手叫埋雷加

冰封

雷加Fire

比c呀，澳仔

好衰架

4:1

4:1 :o

一換入黎就FK GOAL

Fk 4:1

柏g 4:1

好靚

4.5 goal

睇到突然開心返

屌你咪撚掛住入波 求下你刷c

球彩台班友癲左

Jump

諗好了

針 88 無角

換入黎射

你又話跟左🙈

輸夠了 潛

一定要入多球
我要開雙

求下你51

要針了嗎

雷加唔羊嘅話同雲加一齊走啦

Same road

15分鐘 4角是夢嘛

最少都俾多4c 求下你地

冰封入球

9C

9c

..........

12.5 求放過

請最少比12c我

10C

刷刷刷

求下你地澳國大人 俾多3c我

比夠14角我啦屌

12.5比條生路 行下

good news!

-4角 求

呢場半7開角細既話 以後半場長追s

最少俾2c呀 求下你地

kaki goal 熊本

12.5 14.5 求放過

熊本2:0

我買10蚊咋

pussy5.5/6s

澳洲佬比多幾角 唔該哂

刷啦澳腸！

有無人成日login唔到狗會app

請相信新會然
乜柒都話145

10分鐘5C OK?

連c呀！

以後一蚊不買松本山雅

求下你地最少2c

比多幾角我呀

屌爆你老母臭閪垃圾松本
我以後唔睇不准笑 唔睇downtown呀屌你老豆 屌你家姐 屌你妹

唔係1 牙 唔係4牙 唔係5 牙

松本究竟發生咩事？

4:2

今晚有冇人要利

好啦入夠啦 請你地刷多2c

開唔到51

你敢買？

又爆

場波好睇到

5.5s爆埋

操仔媽逼5.5/6s都逼害

柏仔咪撚守啦 角球戰術啦

dllm 松本

支持

柏g開雙呀唔該

呢個支持

可以有人幫手叫頂實嗎
我愛大家

開到派3個100🚬

角呀屌你老母

屌你食角

ok

留名了

屌你老母松本pussy熊本熊墨爾本城全體同仁連粒粒隊同觀眾 我做錯左啲咩呀 點解逼害我

留名支持

我一個人叫，你淨係愛我得了

頂住呀

要留

留定了

696 goal 半場2.5

樓下然大錢 但漏精+滴滴仔

求下你地刷c

支持我大佬

一定要頂實

刷角呀澳洲佬

696 3比0

11c

請！不要再入球！kaki要贏

靠

11C!!!

12C

求下你地俾多c

10.5 @2.02 cashed

SOR 11

請最少比多c呀

11c goal

比多3隻角

比多4C OK嗎

ky又食禁藥

比多幾角啦

求下你地 請你地努力刷c

跟左大波

4:3

4-3

刷角有回報 繼續刷

連c雅係邊呀？

澳職so amazing

刷c啦仆街

請你地一定要努力刷c

。。。。。

屌....6球都爆鳩我......一半都無得走

一角一入球

屌你ttg7+

請你入球開雙！！！

我要c呀

小妹要退休了

守啦 守到4:3 攻佢老味啦

會唔會4：4咁搞笑

4連C OK?

大奇蹟日？
墨城和佢啦

又主其他痴線

連c呀

4:4 我cash out所有錢用黎cow 朱古力

墨城努力刷4隻

上帝話我知 盧德乙on fire

西班牙人係咪唔撚識入波

墨城求和

入呀入呀轟呀

唔通cup到

求下你地最少都俾多1c我

入啦 走盤好無

角球雨巴打召喚！

角啊屌你

刷2C 啦你老豆

角呀 比角我呀

請你地一定要刷c

角呀

5:3

goallllll

你試下冰 我以為半7追s

好啦入夠啦 刷c呀求下你地

繼續潛

屌你 入波都要角球架

入球show

ON撚9 NBA?

cls

執波執到手軟

WTF 呢場乜波黎

賀芬咸啲frd

好球呀 媽呀！！！！！！！！！！

勁多撞射, 個龍門次次都企定定

頂實 開雙

比角啦仆街

5:3
10.5 2.02
14.5加油

5/5.5b
6.5/7b
7.5/8b
全部收錢

請你地要努力刷c呀

開雙kaki嫁我

紙紮籠

比多1角啦屌

俾角啊屌

。。。。。。。

角呀屌你！
10.5又唔撚比我入

唔講以為睇緊學界

比多1c la

直接完場開雙啦

食屎啦。。。。。

開單你娶我？

去到加時都繼續nba

5:4

5:4 on99假到

乜撚野波黎

NBA

笑4 龍門出黎

澳職

屌 柏c個龍做乜鳩

個龍玩野

求下你地1c呀

顛撚左

和啦

玩咩

補5-6都似

仲有8.5/9b
仆街馬會派錢

呢場咩黎？

即刻單

今晚無人睇好車咩 我條2x1唔想jump

1分鐘1分球

SOR 我打緊FIFA 成日都控GK 出黎

慈善表演賽啊依家?

訓左無睇係唔係兩場澳職都唔打龍

定係澳洲依排開始hit NBA

屌你老母 呢場波好撚好笑

學界

打乒乓波？

澳假呀屌你老母

刷c呀求下你地

入波唔比c？我屌你老母

屌你老母刷呀澳洲佬

有冇多4c

唔駛讓波唔合理

角球呀 又開11 我11.5 屌你老母

13.5s for入球

比多角先好入波

俾撚左角先啦

玩角豬左啦

顏卓靈sick ball

盧一定係你講左開雙嫁你

畀多兩角

入多粒plz

開12.5 入球大啦屌你老母

開雙啦好嘛。。。

入咁多球都唔比角

做乜拒絕

😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑😑

係

4連C都得啦

😑😑😑😑😑😑😑😑😑😂😂

勁

9.5入球大？

話咗10%

Dafuq am i watching

我屌你呀

咁撚惡

痴撚線 冇角但係咁入

比角呀！

半7全11 屌臭你老味 又輸撚哂

頂咁多開唔到雙。。。

屌你老母11.5大 開11角屌你老母臭閪

浮吧段錄音 笑到仆街

好撚癲，入波大細 當 角球大細咁玩

光輝個龍做乜柒呀

我正式宣佈 以後半7我追角s

唉好唔開心

SOR LO 我平時打FIFA 都係咁

流浮巴

英超無盤睇

?????????????????????????????????? 11c????????????????????????????我11.5 好咩 開心啦屌你老母 輸撚哂 88各位

補幾耐

半7好撚邪

笑到我

唉 半7真係輸到我成6柒咁

唔好刺激佢地

Ky求打救 求帶領

屌！！！！！

角好撚難玩呀屌你

想問角球死左幾多人

買10.5又唔比我買

?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????? 11c????????????????????????????????????

我唔會刺激到
佢地眼中只有你

屌!!!!!

岩 跟英女王好過

世紀假波 -2000

鬼叫你踢踢下波走去買波

賠番個雙數比我呀

角細

勁到 睇岩同一埸個盤兩個就綠字
KAKI玩撚晒 好心盧蛇你學下你老婆啦

屌ON9 逼人去入錢痴撚線

696?

屌你老母死澳洲佬，入波唔撚識比c。我屌曬你地全家呀！

你up乜9

KY引領手足絕境逢生吧

😑😑😑

暫停撚角

盧仔有冇德乙

浮巴channel

蟲本穿左696呀

邊度有得聽

流浮買左幾多雙

想問下 嘉欣話5.5s 係講緊澳職入球定西甲角球

點解買親角大都差一個

跟唔到Kaki推兩口

西班牙人半0全4

佢個channel

200上到1400輸哂

流巴節哀順變

明明角球同入球都係玩大細, 點解咁撚難玩架

馬會食左屎?
1半德乙無讓球盤

都話今日一齊推嘛😭
一陣英超

11.5 12.5 13.5 gelllllllllllllllllllllllllllllllllled
直插水無水花
11c like a boss 馬會cashed

屌你老母臭閪！
11.5 12.5 啊

得返40蚊

又比馬會迫害

流浮

唉 睇岩光輝無買

我重注左墨城，係kaki出柏斯之前

未收工入唔到錢

11c 決定今個月斬斷賭根，下個月再見。
多謝ky幫我贏一個月人工

輸身家了

西班牙人5.5 入？

雷加我求下你啦

澳職NBA

唔比出我曼對家

雷加利斯 第一隊入球

卡斯魯厄無讓球 波琴又無 馬會on9

西班牙人未曾令我失望

高sir

唔好阿高蛇

入定錢

原來bb都要左上盤

跟親詠巴都同高蛇對咗

我信

高sir都黎呢邊
細細個已經跟你贏大錢

求下你今次係正手

好多大蛇, 我決定唔度波跟水好了

唔係上盤 係主w😂

求反手

入左先見到

高蛇好耐無見

咁惡

正式宣布 流狗癡撚左線

唉屌, 鹿角開埋3.5, 我屌你老母西班牙佬唔識入波

賤種二世入波未

威二求入

再豬埋愛賓我切賓都唔掂

本身都係

696求頂實

半0全3常有的事

點先知高蛇正定反 好難捉

買0.5/1

無啦啦唔會反水的..同路先跟

睇下佢係高士路定高土路

btw流巴隻手指幾長

969冰角啦

笑左

支持了 仙台刷乜鳩

再留

LM

西班牙佬請學下澳假

維特我全跟 加不來梅2.5 3.5

好唔開心, 唔係唔俾爆我雙, 但係因為d咁既理由爆, 真係...

2.5狗也不屌

哈哈 仲未撚入 笑

我要左下盤，唔好入啦

我是

屌你維他奶刷乜角阿

696角s頂實

愛斯bino快goal

屌你咩仙台 刷乜鳩

快

盧 還我血汗精

jer盧黨

換走左紅色底褲就開始輸錢了

屌你 6c

盧 還我血汗錢[/size=6]

？

還我血汗錢

盧 我是jer硬的

盧蛇 復活戰嗎

入緊1.5 @5.x 無左個盤

4.5 1.78 小注玩下

我個個都唔jer, 淨係jer盧一個

出到咁多先, 唔中就休息

咩事

無左

食屎狗 88丫拿

愛5.5s頂實

唔好jer盧盧啦

當你係pussy個keeper咁屌

搞咩

澳5.5s入球
西要左4.5

食屎啦維他奶

我不jer盧 大家也會jer

屌我好了 唔好嚇親其他人

買左4.5 1.72

吓吓吓

盧自私 唔jer唔得

2場澳職都神級中位

Ok

盧我幫你頂

好彩去左打機

我幫你2個頂

神級ky vs 神組中位數
禁藥ky 10.5成功彈出

抵啦

好多變態

ok咁屌你好了

唔得, 呢單野一次要屌

德乙盧 第一次召集

係囉

要加入了

愛斯賓奴求你快入

各位 又無哂錢了 各位加油 連豬幾注

垃圾

上半場2角
下半場廿分鐘未夠刷左5隻
日本仔

盧盧我而家召喚你上庭

下？

我係陪審員

我審你

呢度唔係法庭

8c

你有無當過手足係手足架

盧好橙

準備踎監

that why 我只買賽前14.5一口等即場

盧蛇食屎狗

9埋

盧唔抵幫

雷加雷斯 第一隊入球

聖保利 半大 全大

Jump
日本仔好野

無野講

10c

4c
4.5-1

對左

仲要同我對....

小妹都不敢賭 但10.5 喱下好靚

我買錯角

柏林聯

雷加半1開咩中位？

哈哈 仲未入

日本仔20分鐘刷8c 好野

跟聖保

我都入左, post埋出黎架....

5.5好似係

5.5

屌 刷乜9

賠率唔記得

爆9埋

高sir 識揀wor

賣盧狗串尻KAKI錄音

屌你老母

😑

要課金了

我了

子虛烏有

tg us
反盧聯盟任何一位成員

即聽

場西甲黃牌開大都未入球一粒

紅牌都未開

哈哈 又輸 輕鬆crashed

4.5
唔知5.5得唔得呢？

ky 我8.5s 求放過

愛斯可否比全格我

你有入5.5?

食粥定食元寶爉燭就睇你

西面你明唔明

6-7c完啦

盧盧我會永遠支持你

盧狗

盧狗以為出左水大哂?
手足 繼續jer

發夢 要你半格都無
雷加利斯準備入波

唔明 其實講緊咩

盲目支持盧是不好喔

想問雷ng 好高水

成班癲狗

4.5 1.78 買左1k
之後5.5 2.4 買左$100

高蛇都來左

不了

要入雷fg了

除左我了

啱

其實我跟左你主fg
但希望客反到cup

無端jer 盧b

愛斯賓奴 入佢中路

除埋我

欺負弱質女子

好橙

除左我

想知邊到有得睇 濟州聯 對fc江原既直播?
我見1:2彊持左好耐, 想睇下佢地踢成點

pm我痾尿好了

撐盧黨here

❌

100？

佢地唔夠我打

哈哈哈哈

又扮女人
請大家出力jer

要分勝負了嗎?

西主快入呀！

嘉欣要加入了

你都係癲狗

西面仔

得我同變身正常

HI E布

...,,....

雷加快上呀！

想r fd

駁唔到

係勁🌸🙋🏼

你地得，我唔jer

6c 8.5s 求放過

買左聖保利8.5細 手都震撚埋

呢句真
歡迎ky加入jer盧大聯盟

雷加

雷加快撚d入啦

練心好爽

小妹無fd子了 你又唔彩我

佢係我炮友來

KY 我700>2000>700>18

我咁對你地，係因為kaki啫 體諒下我

幫象男入波喇

同路！比d信心

雷鳩入未

入左Ng

我都入左

你5扮女就對你好好

比多2分鐘佢

正
今朝串左急流9.5同斬木佬9.5S
望住斬木佬半6 睇LIVE佢次次落底射波我個心都離一離
BTW 聖保利8.5S SAME ROAD?

6.5s 輸埋冇晒錢 696 大注左

e布想釣厹

我都唔知

西班牙人

你係第一個

我真係女仔

高sir上呀

成朝玩得咁辛苦 兩場同我輸哂

厹係藍色名 姐係你

盲撐盧

冇時間啦 愛斯賓奴 入佢中路呀

信伊妹

不是了 俾人誤會

gchi ar

岩呀

我有出圖
自己買左德乙6x1

當你要埋 11.5 12.5 13.5 架喇😂

要分黨派了
盧派
反盧派: 流浮

Tg我證明吖仆你個街

是時候了 西甲

0:0 踢黎做咩

西水

去啦雷加

Haha crashed

sameroad

入波未

爽撚手啦

0比0你踢黎做咩姐

比你睇

冇留意到你出圖TIM
BTW 場斬木佬 同急流都係跟你
THX 其實邊有中硬的波
有人係高命中 KEEP住分享下心水
咪少少地跟下 D人輸左屌哂鬼都唔知做乜
自己控制下買幾大幾細 輸都唔會影響到自己過下隱咪算
講真跟你都係羸多輸少啦

比少少主場氣勢黎睇下